唔係講笑，有錢佬見到肺炎在歐洲美國爆到咁嚴重，資金遲早返去中國避險！

誠哥今次真係老貓燒鬚，諗住脫歐搞得掂點知又有肺炎

你當全世界有錢佬都係真心膠咩 愈熟國情愈知咩事

對於一個幾千億身家既人黎講

會有咩問題？

sorry我由2020訓到依家
想問而家人民幣係咪自由兌換貨幣？

人民幣唔係自由兌換貨幣又點，一樣大把有錢佬喇，有錢就有方法換返美金架喇

有入冇出你夠膽

乜唔係瑞士咩？你講乜有錢佬？